nomad買多左隻錶帶

有冇人想收
有既tg我

幾錢先

出面你組團買要380幾
我收350算啦

我都有買呢條，用落好靚。

雖然都係用綱帶多～

好用

可惜係銀

大佬
有冇人要呀

可唔可以度下扣到最入嗰格，手圍係幾大?
女仔戴，但佢隻係42mm，驚買咗唔啱size

你係連/高登放野咁勇?你係咪貼錢先?
唔係等同出面賣鞋果條友一樣比狗咬啦.

BTW, 我果隻38MM...如果唔係會有興趣

賣鞋同賣車一樣
落地即折舊
咁佢原價放實多紛爭

其實我深信, 佢放平啲都會話平得兩舊做咩要搵你買, 我落門市買唔好....(真係希望班友放鬆啲... )

呢d 要訂既野唔同
你話香港有門市真係未必
如果黑扣會pm 買

呢d要訂 係美國運過黎
淨係運費都收你成百蚊港紙
我放350連登價 你自己買total over 600都話唔定

利申 已放